我女朋友同另一個女仔 加兩個男仔朋友去旅行

兩個女嘅有男朋友 兩個男嘅冇女朋友 （我唔識佢兩個同學）我嬲左佢
大家點睇

實有嘢嫁啦？
冇啲私人空間

分手

仲有個女仔一齊架嘛 唔洗擔心

應該唔會兩個同時入

你肯定係女人 唔洗審

帽事既

帽呢就唔怕戴

佢都無理你感受仲唔飛得？

我知會出現呢個 但我好難唔咁嘅方向去諗

得一個頭仲要戴兩頂帽

深夜護眼

巴打帽事嘅

啲男仔咁同有男朋友嘅女仔去旅行係咩心態

有冇搞野都好 唔係重點
重點係冇顧慮你感受 姐係唔夠愛唔希罕

老老豆豆 講清楚講明白咁去冇咩問題既 但睇黎佢冇問過你意見同意願囉

就係好難令我唔亂諗 就算我幾相信佢都好 呢個組合就係好odd

嫖客叫雞既心態

我知佢會4人行 但我岩岩先 知道係咁

就算有問過 樓主嗌唔好 佢都照去咁就真係好有問題

我而家先發現 我一直以為4女 我估唔到係咁嘅組合

睇嚟你女朋友都對你唔多坦白 我個ex試過同兩條仔出去食飯 但佢淨係話同frd食 問佢係邊個淨係話大學同學 後尾知咗唯有自己嬲

點解啲女人 可以咁 唔比我知 我想像唔到 到時係點

唔講可能唔想亂諗掛 但如果你到時發脾氣咪盞俾位佢入你然後話你小器 扮下大方自己嬲算喇

我冇咁大方 可以接受到咁 唔同我溝通 已經錯左